[回憶是最美好] 歐聯分組賽巴塞, 熱刺同組

巴14分首名
熱8分次名

咁多爹做乜，死疤狗衰喺自己手上，贏三粒都可以嘔返出嚟，怪邊撚個

巴塞最後一場重放水畀熱刺，搞到國米出唔到線